有冇想像到干地對住電視鳩笑個樣？？

干地蛇=贏家

煙剷蛇=失敗者

見到沙利成手好牌都輸，應該打爆部電視先真

港毒之父有冇打撚死你

牠睇完車仔暈能左啦

干地>沙蛇

撚蛇>屌帥

干地見到沙利咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

想像唔到 一早用頭撞爆咗部電視

牙耿